史雲斯和波瘋狂恥笑區！

獌聯領隊係曾志偉?咁鐘意打和

-6靠罰球

那個了唷